# README #

Algoritma enkripsi Pattimura v0.1

Algoritma enkripsi ini dibuat untuk didedikasikan bagi seluruh rakyat Indonesia yang ingin menggunakan algoritma enkripsi Nasional.

Tujuan utama pembuatan algoritma ini sendiri adalah untuk menjadi "trigger" bagi para peneliti di Indonesia untuk dapat tertarik dengan penelitian di bidang Kriptografi. Oleh karena itu, algoritma ini menggunakan lisensi MIT (baca LICENSE.md).

Pattimura v0.1 belum diuji kekuatan secara statistik dan matematika.